[扮工動物園]天氣晴朗過晴朗之星期二

未來充滿希望
你我携手開創
自由國度裡面
聲音更加大鳴大放

早

好葡萄你日日有B玩

咬

今日天氣好好

有無人有睇救殭清道夫

乖

諗緊會唔會睇

最岩打個丁

你都整件

ghost in the shell

首主題曲幾好聽

最後忍唔住block晒佢所有野
wtsapp fb ig
meow

戶外打個丁

講呢D

有冇人同我生個b啊

welldone

廁所打

比個讚你
Del埋電話no.

廁所都見唔到太陽☀️☀️

good job

用太陽打丁

你想要容乜易

去車聚會有女上車，好似係

射落海

我記得佢no.
同埋有咩緊急事都可能要用到
喵

希望佢可以唔好再痴住我打波
走開啦屌
喵

我呢d柒車可以摺埋先

下次佢見到你追住你個波黎打咁點算

有急事已經唔係第一日個要諗起佢啦
Del左佢啦

benz c200 AMG 點會柒

有閑錢我都想換部

你架假日車都幾好啊

直頭正

keep住個有能力幫到我既人都唔係壞事
喵

我會一刀桶死佢
喵

用個波ban 佢個頭

咁讚我架車我會好開心的

話說
我琴晚收工個陣拎住袋制服
咁上面再放左2個啫哩
袋野有啲重我就放左落地
點知架地鐵一剎車
個袋就打橫訓底
我粒啫哩look 左出來

有畫面

d人以為係升球大墊

點解唔聽話look出來
好彩有人幫我執

好撚熱

除衫啦

仲著緊外套

平時同我對PROJECT果個毒撚都有女朋友
仲要好靚女

佢比相你睇 ？

睇到佢WTAPP頭像

好可愛

你嫁?

我都想

男神唔憂無女啦

第一 飯巴先係男神
第二 搵個岩自己既女仔好難

早晨

無人開鋪既我又係到唔

2位都係男神
實搵到既

咁去邊Hea

返下午啦

射波啦

搵到個鍾意自己既已經難
如果可以同結衣BB結婚就好啦

神經就有我份

上左岸講風涼話

飯巴平時行屯公定大欖?

睇心情

9成行屯公

一身債

難為單身狗仲日日諗自己幾時有女朋友

你地有咩要求先得架

樣要結衣bb咁，已經好難討論落去

尋日係兒科病房，有兩個護士都幾好，幾nice

未結婚既考慮下識護士

求介紹

其實結衣BB同我有一段情

大過我已經得

如果可以我想搵個消防員/救護員
好有型
喵

要姐姐？

姐姐情意結？

有朋友做救護，唔覺佢型

係 一定要姐姐

yes

姐姐有咩好
好多朋友都接受唔到弟弟

有咩好？

有d 姐姐貪弟弟年輕力壯

棍棍有力

唔知點解覺得姐姐個吸引力大好多
無無聊聊傻下傻下又一日 唔洗諗咁多野氹
出黎做野耐啲 識體諒人多過班後生

Ff mode open

你以為啦

我直接無視呢個reply

有怨言今晚返去跪玻璃

妹妹都做到

我都唔係想刷存在感但係真係仲未開門
返夜更啦

接受唔到妹妹 太危險 拖住佢行街都可以發神經 話前面個對情侶個男仔好似我 跟住就發癲係條街罵我再走左去

你今日想要姐姐係因為你仲細得果廿頭，叫姐姐都係大幾年，即係廿幾最多咪三十

到你三十有幾，個女既已經有四張，睇怕你都好可能食鍾意返d廿幾三十

襯返你個理想職業

你公司好正

HOW ABOUT 哥哥?

你搵個差唔多年紀啦

我太太細我5年

好多人都唔信
不過唔緊要
我知你地葡萄ONLY

呢個真
過來人心聲

同我差唔多

人問題
妹妹都可以溫柔體貼

我都覺得係個人問題，姐姐都可以發癲

慘過打劫
我祝你地結唔成婚迫人去吖嗱

最好

esso $2.1

無車

你部野

where is 飯lin

通輯下飯連先

所以唔好結唔好生

今晚去

找我。

點解

我有舊同學做緊

曲線讚自己

教授

今日入左ESSO黎唔到探你LU

上我車
我車你

上啦

其實你係唔係真係見過我

你仲大過我

飯巴入平定貴?

楊丞琳姐姐

你幾時拎糧啊

好野～做少轉

扮工動物園男神

反正今日最後$2.7

ts66x4

ESSO係好踩少少既

話說我4月尾飛大阪一轉，我又唔好意思免費拎你10罐糧，要唔要手信/幫手買野？

唔記得講 肉球巴都係 iosjj

架妹一條
最好幫我帶結衣BB返黎

你又知

但我有3部電話喎

ts6x84 同埋你部iPhone 7(?)

平油

NOTE(?)
i5
i6s plus

唔好信

出自訂

今日入左貴油
試下係唔係好D先

事實無得唔信

我好鐘意制服誘惑
喵

又唔係用來飲

原來係6s plus
等我諗緊邊個咁得閒6點幾7點開黑暗mode 上呢到

少少，好少
心理作用多d

你比夠膠我未
喵

其實呢個都好靚
不過都諗緊出自訂

你鍾意肌肉男爆衫

原來真係你個死仔

叫佢送油

普通牌

咪ff 太多

講啲我帶到嘅野返黎啦 結衣我緊係自用

果然係你

你應該有力同飯連一戰

制服唔考慮醫生？
玩body check

屌你啦
咪撚搞我結衣BB啊
求下你！真係唔好拎結衣BB開玩笑

帶日版楊丞琳cd

等收工mode

啪啪啪?

老灣認同

外貌

惡
諗到要咩再話我知

Who

日威

我愛和平

ME明明是柒頭

響

屋企仲有支平價響未飲
都可以諗下買多幾支

無人會信你

係

我拎出黎斟兩啖比你飲

???日本無咀和平 一罐50支

Sorry我以為你想講有個日本女artist似楊丞琳

幾多年

我見過你真人仲難信

余市

21

一般日本邊度買

可能佢唔想我地ff佢

多謝你啊

未飲過清油

82年先飲

幻想總是美好的

幾多年？？？

我可以話你知佢靚仔 我毒撚

做乜搶白

幻想肉球是美好竹戈

係唔係有分凍飲熱飲嫁?

黎緊轉用KKBOX聽歌
依家用MOOV好少結衣BB既歌

大家用開咩APP聽歌?

Spotify

多唔多結衣BB既歌?

零首

無係手機聽歌

JOOX

永不錄用

唔聽歌我會死嫁

呢個又有冇結衣BB D歌?

大家有無食開supplement?
自己一個人勁忙無湯水飲又唔夠訓，有人介紹食維他命b
自己做gym都有另外食supplement

平時係OFFICE都聽住歌做野

你好大隻架?

係 壓得斷你

求supplement 推介

小小戀歌

鈣，b雜，c，葡萄銨

blackmore

好的我睇睇

我自己食開gnc

加拿大買平好多

平時應該唔會飛加拿大
都係香港買

得一首?

原來出左啦

結衣BB陪我訓教

KKBOX 會多d?

多好多
不過我依家用1010佢送左2年比我

依家唔想用了

雪肌精廣告個女仔
係咪結衣bb

因為無結衣bb

屌

搭錯方向
去緊錦上路

上次搭地鐵
成架車都係佢啲廣告

係係係係係係係係係係係係係係係係

唔係無
不過唔齊

掉返轉先岩

咁大既個口

我 立即 屌爆你屎眼

呢D笑容先好睇